612當日警察本來只係將示威定為騷亂，無耐之後變成暴動......

下決定嘅肯定係林鄭，方便警察開槍，嚇走示威者，諗住第日可以繼續開會。
而警察知道林鄭最後一定會撐佢地，所以一直有恃無恐。

但係冇諗過開槍令更多人岀黎呢 成班友個腦袋屎

催淚彈冇咩特別 射入人群係破界但都冇咁大回響嘛 一班冇腦高官